究竟未過試用期 係咪可以扣你公眾假期嘅人工

我返左差唔多一個月
係返星期一至五嘅
人工 同事太閪 所以打算辭職

但公司口頭話過 如果未過試用期
會扣返我禮拜六日嘅人工 我想知係咪真係可以咁做

真心求問

頭3個月勞工假/銀行假都可無薪

之前返個份補足哂六日同假期人工都算係咁

公眾假期同法定假期(勞工假)2樣野黎

其實佢合約冇寫明架
但佢口頭講話會扣

試用期可以無, 合約無寫明休息日有薪就可以無